\chapter{Abstract \& Resumé}
\jonathan{Angiv antal tegn på forsiden}
\section{Resumé}
I denne rapport kan man læse om udviklingen af projektet WePlanner. WePlanner er en hjemmeside, som har til formål at administrere og planlægge i et bofællesskab. 
For at muliggøre dette projekt er der benyttet ASP.NET Core's framework "MVC", som har platformsuafhængighed, samt Entity Framework Core til at kommunikere med en Sql database.
Den endelige iteration af produktet, muliggør at registrere sig som bruger og logge ind. Herefter kan man, som medlem af en gruppe, tilføje widgets til gruppesiden ved drag \& drop en af de mange widgets der er at vælge mellem. Disse widgets gør det muligt at lave en madplan, rengøringsvagter, opslagstavle mm. På denne måde kan man planlægge og koordinere i bofællesskaber, på en nem og overskuelig facon.

\section{Abstract}
In this paper, the development of the semesterproject WePlanner is discussed. WePlanner is a webpage, which purpose is to administrate and plan in a flat-share. 
To make this project possible, the group of developers have used the ASP.NET Core frameworks project type "MVC", which supports cross-platform development. Furthermore Entity Framework Core has been used to access a Sql database.
The final iteration of the product, makes it possible to register and login as a user. After this it is possible to become a member of, or create a group. When becomming a member of a group, widgets can be added to the group dashboard, by drag-\&-dropping one of the many available widgets. These include, but are not limitted to, cooking-plans, cleaning-duties and lists. This eases the burden of administrating, planning and coordinating in a flat-share.


