\chapter{Arkitektur} \label{chp:arkitektur}
\valdemar{Lav ét overordnet afsnit der beskriver Deplyment view}
Arkitekturen beskrives ved brug af N+1 View modellen. Disse views skal beskrive hvordan, kravene til funktionaliteten fra US's implementeres, set fra forskellige synspunkter. De anvendte views som vurderes at være relavante for projektet er:
\begin{itemize}
    \item Data View
    \item Logical View
    \item Deployment view
\end{itemize}

Data view beskriver applikationen set med fokus på data. Sagt med andre ord, hvordan data struktureres, på en sådan måde at det bliver muligt at implementere den ønskede funktionalitet.\valdemar{omformuleres}

Logical view beskriver applikation set fra et logisk perspektiv - hvordan navigerer brugeren rundt i applikationen, samt hvordan de forskellige dele af siden skal bygges op. 

Deployment view giver et overblik over fordelingen af applikationens softwareelementer, når den hostes. Dette view laves kun for hele systemet, og ikke for hver US/Widget da beskrivelsen af dette view er gennemgående for hele systemet.

Data- og Logical view beskrives i rapporten for de 5 US's, som blev udvalgt i afsnit \ref{sec:US}. En kortere og overvejende reflekterende version af de resterende dele af applikationen, beskrives også i følgende afsnit. En grundig beskrivelse af Data og Logical view for gruppering af US's, kan findes i bilag under arkitektur afsnittet \cite{ArkitekturOverordnet}.

Data viewet beskrives først, idet det også er her udviklingsprocessen starter når en US implementeres.

\section{Generelle arkitekturbeslutninger}
Det vurderes, at sider der ikke indeholder særligt meget information, bør blive vist i et pop-up vindue. Derved undgås at skifte for meget mellem views, som kan komme til at forvire brugeren. Et pop-up vindue kan til enhver tid lukkes. Når pop-up vinduet lukkes, foretages der ikke nogen interaktion med controlleren, og intet indhold bliver oprettet/redigeret eller slettet.

\input{09_Arkitektur/User/User.tex}
\input{09_Arkitektur/Groups/Groups.tex}
\input{09_Arkitektur/Dashboard/Dashboard.tex}
\input{09_Arkitektur/Booking/Booking.tex}
\input{09_Arkitektur/Calendar/Calendar.tex}
\input{09_Arkitektur/Lists/Lists.tex}
\input{09_Arkitektur/Planning/Planning.tex}
\input{09_Arkitektur/Payment/Payment.tex}
\input{09_Arkitektur/Wall/Wall.tex}
\input{09_Arkitektur/Generelt_Deployment/Deployment.tex}