\section{Ikke-funktionelle krav}
I dette afsnit vil ikke funktionelle krav til applikationen præsenteres.

\noindent 
\subsection{Sikkerhed}

\begin{itemize}

\item  Login skal v{\ae}re tilg{\ae}ngelig for alle bes{\o}gende.

\item  Password skal, som minimum indeholde 1 uppercase bogstav, samt minimum 6 bogstaver.

\item  Password skal enkrypteres f{\o}r lagret i databasen.
\end{itemize}

\noindent 
\subsection{Kapacitet}

\begin{itemize}
\item  Databasen/server skal minimum kunne indeholde 10 GB data

\end{itemize}

\noindent 
\subsection{Ydeevne}

\begin{itemize}
\item  Browser refresh tiden skal v{\ae}re under 2 sekunder, uanset view.

\item  CRUD operationer ved databasen skal foreg{\aa} p{\aa} under 3 sekunder.
\end{itemize}

\noindent 
\subsection{Tilg{\ae}ngelighed}

\begin{itemize}
\item  Webapplikationen skal v{\ae}re tilg{\ae}ngelig, med mindre der er maintainance i gang.

\item  Maintainance m{\aa} maks v{\ae}re p{\aa} 24 timer fra nedlukning af webapplikationen. 

\item  Krav til ydeevner kan kun forventes i central Europa. Uden for dette vil responstiderne forv{\ae}rres.

\item Applikationen skal være kompatibel med Google Chrome version 74.0.3729.
\end{itemize}

\noindent 
\subsection{Brugervenlighed}

\begin{itemize}

\item  Webappliaktionen skal v{\ae}re kompatibel med QWERTY-based Latin-script keyboard layout.

\item  Webapplikationen skal v{\ae}re p{\aa} engelsk.
\end{itemize}

\noindent 
\subsection{Udvidelse}

\begin{itemize}
\item  Databasens hukommelse skal v{\ae}re skalerbar.

\item  Server hukommelse skal v{\ae}re skalerbar.

\end{itemize}
